黃子悅fb叫人唔好忘記831都比泛民黃粉圍攻，香港人個腦係咪裝屎

仲問黃子悅做過啲咩，人地揹住暴動罪成班人仲攬住區選打飛機，咩聚焦立法會選舉

嗰啲分分鐘係中共嘅分化撚

果班九成九五毛

你去fb睇下就知唔係